地產4大天王，他日你地身家縮水我地會拍爛手掌

到依家都唔撚帶頭罷工，咪忘記大陸所有大型企業都有共狗黨員係度
換句話講，呢D修例通過阻唔到，之後推GE修例更加冇人阻得到，直至中共正式宣佈一國兩制廢除
到時按照內地做法，香港的大企業都必須要有共狗黨員係度，難聽講句你辛辛苦苦白手興家GE公司就會被中共搶走，你做乜決策都要問過中共，中共有難時你D資金必須全部投放入去，你只係名為CEO的傀儡
到時我地聽到呢D消息一定上街慶祝拍爛手掌

理撚得你地咩...佢地隨時走得
你講既野唔會放生到係佢地身上

發生

香港人越有錢越冇人性

誠哥一早走咗啦

佢不知幾想你大亂,股市狂跌,從中用低價買返自己公司股份, 反正資金一早走左佢只係輸少少